PS4 Game 推介

將近一年冇開過機 近排想玩返 上一年有咩驚好玩 咩類型都ok 求推薦

對馬戰鬼

人中7

The last of us系列（naughty dog 全部出事）
????

條友弱智唔洗理佢
學佢咁講ps都唔撚洗買

你上youtube睇下review先 仲有metacritics
上面條友有撚病 自己唔岩玩當伏

尼爾 Nier
Hollow knight
唔少人都係神作評價

The Last of Us part 1 直頭係公認的story telling的代表神作

Tomb raider以action game黎講都幾好玩 亦有劇情

不如你講下自己岩玩咩種類?

無講到戰神已經好好

屌你la
講其他都算
13機兵都話中伏
你係唔撚係on撚柒鳩
呢d細廠神作game已經買少見少
仲要叫人唔好買
而家主機市場越黎越沒落就係你呢d仆街
左彈右彈，搞到越黎越越少game廠出game

單機類型 劇性 科幻元素

劇情

單機類型 劇情 科幻元素 <-- all有的
Horizon Zero dawn
Detroit Become Human
Death Stranding
The Outer Worlds
Nier Automata
Marvel's Spiderman
Control

動作劇情必玩大作
Uncharted 4, Uncharted Lost Legacy
The Last of Us part 1 (part 2 err 好睇個人)
God of War 4
Ghost of Tsushima
Red Dead Redemption II

想要成功感的有 Soul games:
Bloodborne, Darksouls 1-3

etc.

PlayStation Hits 個堆都好值得一試

無睇到你講上一年
anyway 個list都幫到新人

樓主明明寫咗
「將近一年冇開過機 近排想玩返 上一年有咩驚好玩 咩類型都ok 求推薦」
你打咗十幾個COMMENT
都係推介得一隻
完全係答非所問

近一年

的確係數漏咗一隻
你嗰堆得對馬同天稻係上一年嘅GAME